分享下出國旅遊遇到最垃圾既警察

屌佢老母講撚起就扯火
一撚定係柱拜

仆佢個臭街，記得有次去Palm Jumeirah
搭完Metro要另加行一段路轉車去
咁個陣唔識路，諗住落左Metro 問個19警察點去
因為佢背住我 我拍一拍佢
屌佢老母勁撚大反應，我已經please前thank you 後

另外又係杜拜屌佢老母
臨走一日唔見左副眼鏡
跟住年年林去報失，拎Loss Report 返香港claim保險

警察要我提供收據先受理，仲要我比成四百蚊港紙做手續費for Loss Report

態度西到仆街，好似我阻撚住佢收工，可能真係咁

不過好在杜拜整體治安都好好，如果靠呢班中柬狗維持治安真係含撚都無味

你背後拍佢,唔攞槍射你咪好

去屯門國
D警察全部都係狗黎

柬埔寨，撞死左隻野牛，要我比一千美金比個差佬先準走 話係要賠償個主人，但明明係野生無人養既

咪額啦，旅遊景點
我係美國 Times Squarer咁做
個邊警察都無咁大反應
佢係一野推開我，再用中東屌我
好撚在我話大大隻姐

無講價？

無，同行有人識警察高層，但都比啲黑警困左兩個鐘先放番走，仲要係荒山野嶺，差啲比人溶左都知咩事

咁你都有錯，拿拿比錢走人啦
呢d落後國家熔左你都唔知咩事

試過係越南 個朋友吾見左個電話 於是去左公安局諗住拎番張報失證明 之後個公安話太多人報失嚟呃保險 拒絕寫報失證明

希臘警察
唔知係咪"最"垃圾
成班企係垃圾桶側邊食煙傾計，由得啲啲white trash街頭巷尾偷嘢都唔理
所以搞到雅典治安咁撚差

坐啲類似tuktuk嘅野我哋超載
塞到沙甸魚咁坐，因為真係截唔到兩架
結果喺town比啲警察見到叫停
但放走曬我哋，淨捉司機走